困擾左我成個上午既物理常識題，無信心答到我既，就唔好入黎啦唔該 😊

究竟我放完屁之後

個人係重左定輕左？

蠢左

輕左

點解既

氣走左

但d 氣唔會升起你架咩

要睇你個屁多唔多

咩磅咁撚準確

多又點
少又點

升起左咁又點

會輕d

Quora有人問過 但好似唔多關事
我想要個physics既答案

Mass細咗

咁人地咪答咗你輕d 囉

屁都有重量架嘛
放走咗你個體重咪少咗囉，咁咪輕咗囉

利申會考物理攞U

咁咪岩囉

升唔升起係關密度事，唔關重量事
一棵100kg樹係水都會浮，但1g既鐵都係會沉
所以你放走左d屁，係輕左，但同時密度升左

搞清楚你想問mass 定weight 先

放左屁會輕d
姐係唔放會重d wo

踩上磅
我想知點樣令個數字細d

咁踩上精密既磅結果會點

放屁會輕左 (重量減少)

ok thx

邊有人答你重d

樓豬放屁放埋個腦

想知既 下次忍著 上左磅先放

升起左就會輕啲，咁飛機上面啲人....

我:（放左）會輕d

佢話:咁咪岩囉(唔放會重d)

柒咗

我就係依家有屁

唔知放左先上定唔放先上

陣間原來有屁輕d，我放左咪無得補救

我綁住100個氣球上磅唔係輕d咩

米搞c

視乎個屁嘅速度可以產生幾多力

實驗勝於雄辯

答左先啦，你話升起就輕

樓主借個屎忽嚟，我幫你

唔係放果一秒上

係hold住

失敗左我就唔會有下一個

如果架飛機吊住我飛

我上磅唔係應該0kg咩..

假設你體積不變,個人係真空當中,
你身體質量少左,所以你輕左

點解我又無啦啦係真空當中

我都未試過喎，不如你試試再發表，話唔定有驚人發現

緊係啦

如果單純講磅出黎既數字而唔係你既真實體重
同時你既屁係多到可以令你既密度同周圍空氣一樣或細d
咁的確唔放屁個磅既數字係可能會細d既(因為你會漂走)

為左解決樓主既難題 我做左實驗

結果係無分別咁制

你裝屁入去

咁究竟#50 係正確，定係#25正確

我只係想知上磅結果咋

你有屁 ？

視乎你d屁有幾臭
屁臭=多甲烷=密度高過空氣=會向下沉
屁唔臭=多氫/氧/CO2=密度同空氣相若甚至更輕=冇改變/輕左

我見到有wo

樓主有冇發覺含住淡氣之後會重左

臭，因為係食得太多yogurt產生出黎既屁意

你直接比答案我，唔好比例子我

緊係口吹空氣啦

空左少少 應該係吹出黎既空氣比較高
密度比20度空氣細

你係想知
mass weight 定 apparent weight

咁記得放左先上磅

做咩屌人老母

因為空氣有浮力,你體積變化會影響你體重
呼吸都會有體績變化

喂，唔好講粗口啦

暫時相信你

上磅weight

你收皮啦 男人老狗 可愛可愛
含撚最可愛啊 含佢啦

上網check 左
屁既density係1.066kg/m^3 at ntp
空氣就1.204kg/m^3 at ntp
因為屁未放之前係trap住左係身體入面
所以產生左少少向上既力升起左個人
所以放完屁後個人應該會重左 （磅上個數字會大左）
情況應該好似砝碼綁住左個氦氣球咁
拎走個氣球 磅個數字反而會重左

因為人地係想講
「咁咪啱囉」